生命無希望了

可能唔夠高姐 再繼續加油

Why?